/**
 * Import FAQ questions for "Infants and children" topic in tr-TR
 */

const { createStrapi, compileStrapi } = require('@strapi/strapi');

const questions = [
  {
    "question": "Bebekler iÃ§in Ã¶zel koltuÄŸunuz (puset) var mÄ±?",
    "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Bebek yolcularÄ±mÄ±zÄ±n g&#252;venli bir ÅŸekilde seyahat etmesi i&#231;in kabin ekibi tarafÄ±ndan verilen &#246;zel bebek kemeriyle refakat&#231;ilerinin kucaÄŸÄ±nda seyahat etmesi gerekiyor. DolayÄ±sÄ±yla bebekler i&#231;in &#246;zel koltuk uygulamamÄ±z bulunmuyor.</p>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Bebekli yolcularÄ±mÄ±z &#231;anta tipi pusetle (portbebe) yolculuk yapmayÄ± tercih ederlerse, 70x30 cm boyutlarÄ±nda puseti, check-in iÅŸlemi sÄ±rasÄ±nda kabin bagajÄ± olarak kabul edilir. Emniyet kemerinin takÄ±lÄ± olmasÄ± gerektiÄŸini g&#246;steren Ä±ÅŸÄ±klarÄ±n s&#246;nd&#252;ÄŸ&#252; durumlarda, &#231;anta tipi bebek puseti kullanÄ±labilir. Maksimum boyutlarÄ± ge&#231;en &#231;anta tipi bebek pusetleri kabin i&#231;inde taÅŸÄ±nmaz. Bebekli yolcularÄ±mÄ±zÄ±n acil &#231;Ä±kÄ±ÅŸ kapÄ±larÄ±nÄ±n bulunduÄŸu koltuklarda oturmasÄ± m&#252;mk&#252;n deÄŸildir.</p>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">2 yaÅŸÄ±nÄ± ge&#231;memiÅŸ bebekler i&#231;in araba tipi bebek puseti kullanÄ±labilir. Bebekli yolcularÄ±mÄ±z araba tipi pusetle yolculuk yapmayÄ± tercih ederlerse, 40x40 cm boyutlarÄ±nda puseti ilave koltuk satÄ±n alarak kullanabilirler. Pusetin kendine ait baÄŸlama kemeri olmasÄ±, koltuÄŸa g&#252;venli bir ÅŸekilde emniyet kemeriyle baÄŸlanmasÄ± ve &#246;ne doÄŸru eÄŸilmesinin engellenmesi gerekir. KalkÄ±ÅŸtan &#246;nce sÄ±kÄ±ca baÄŸlanan puset varÄ±ÅŸ noktasÄ±na kadar bu ÅŸekilde kalmalÄ±dÄ±r. Bebek yolcular i&#231;in satÄ±n alÄ±nacak ilave koltuk, indirimli &#231;ocuk bileti olarak d&#252;zenlenir ve puset i&#231;in ek &#252;cret alÄ±nmaz. BebeÄŸinizin koltukta emniyet kemeriyle baÄŸlanabilmesi i&#231;in puset/&#231;ocuk koltuÄŸu sizin tarafÄ±nÄ±zdan temin edilmelidir.</p>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\" title=\"Infants and Children - Article1\"  >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.</p>",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "183584"
  },
  {
    "question": "Ã‡ocuÄŸum kaÃ§ yaÅŸÄ±na geldiÄŸinde yanÄ±nda refakatÃ§i olmadan seyahat edebilir?",
    "answer": "Seyahatin baÅŸladÄ±ÄŸÄ± g&#252;n 7. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; kutlamÄ±ÅŸ, ancak 12. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; kutlamamÄ±ÅŸ 7-11 yaÅŸ arasÄ± yolcularÄ±mÄ±z ebeveynlerinin ya da kanuni temsilcilerinin izniyle, Refakatsiz &#199;ocuk TaÅŸÄ±ma Yetki Belgesi imzalandÄ±ktan sonra tek baÅŸlarÄ±na seyahat edebilirler. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\" title=\"Infants and Children - Article1 - TR\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edin.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "25297"
  },
  {
    "question": "BebeÄŸim kucaÄŸÄ±mda seyahat edebilir mi?",
    "answer": "BebeÄŸiniz 2 yaÅŸÄ±nÄ± doldurana kadar ilave kemerlerle korunarak kucaÄŸÄ±nÄ±zda seyahat edebilir. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23843"
  },
  {
    "question": "Bebek arabasÄ±nÄ± kabin iÃ§inde taÅŸÄ±yabilir miyim?",
    "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Bebek arabanÄ±zÄ± sadece kayÄ±tlÄ± bagaj olarak kargo b&#246;l&#252;m&#252;nde taÅŸÄ±yabilirsiniz. Bu y&#252;zden bebek arabanÄ±zÄ± u&#231;aÄŸÄ±n kapÄ±sÄ±na kadar getirebilir ve u&#231;aÄŸa ge&#231;iÅŸ sÄ±rasÄ±nda g&#246;revlilere teslim edebilirsiniz. Bebek arabasÄ±ndan ayrÄ±lmÄ±ÅŸ puseti kabin i&#231;erisine alabilirsiniz. 0-7 yaÅŸ (8. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; kutlamamÄ±ÅŸ) arasÄ± yolcularÄ±mÄ±z i&#231;in serbest bagaj hakkÄ±na ek olarak, bir (1) adet katlanabilir bebek arabasÄ±/pusetini &#252;cretsiz taÅŸÄ±dÄ±ÄŸÄ±mÄ±zÄ± belirtmek isteriz.</p>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Bebek arabalarÄ± aÅŸaÄŸÄ±daki koÅŸullarÄ±n saÄŸlanmasÄ± durumunda kabin bagajÄ± olarak da kabul edilebilir ve kabin bagajÄ± olarak kabul edilen bebek arabalarÄ±na kabin bagajÄ± etiketi takÄ±lÄ±r:</p>\n<ul class=\"RichTextList-bulleted\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n<li>\n<div class=\"TypographyPresentation TypographyPresentation--medium RichText3-paragraph--withVSpacingNormal RichText3-paragraph\">Maksimum 23x40x55 cm ebatlarÄ±nda ve 8 kg aÄŸÄ±rlÄ±ÄŸÄ±nÄ± aÅŸmamak,</div>\n</li>\n<li>\n<div class=\"TypographyPresentation TypographyPresentation--medium RichText3-paragraph--withVSpacingNormal RichText3-paragraph\">Muhafaza &#231;antasÄ±/poÅŸetinde olmak</div>\n</li>\n<li>\n<div class=\"TypographyPresentation TypographyPresentation--medium RichText3-paragraph--withVSpacingNormal RichText3-paragraph\">Yolcunun kabin bagajÄ± hakkÄ±na dahil olmak.</div>\n</li>\n</ul>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\" title=\"Infants and Children - Article1 - TR\"  >bebek ve &#231;ocuk yolcular sayfamÄ±zÄ±</a> ziyaret edebilirsiniz.</p>",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "25298"
  },
  {
    "question": "BebeÄŸim iÃ§in yemek seÃ§imi yapabilir miyim?",
    "answer": "T&#252;m i&#231; hat ve dÄ±ÅŸ hat seferlerimizde bebek mamasÄ± uygulamamÄ±zdan yararlanabilirsiniz. AynÄ± zamanda dÄ±ÅŸ hat seferlerimizde u&#231;uÅŸtan 24 saat &#246;ncesine kadar bebeÄŸiniz i&#231;in &#246;zel olarak bebek yemeÄŸi se&#231;iminde bulunabilirsiniz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in bebek ve &#231;ocuk yolcular sayfamÄ±zÄ± ve &#246;zel yemek servisi sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23837"
  },
  {
    "question": "Yolculuk sÄ±rasÄ±nda bebeÄŸim iÃ§in yemek alabilir miyim?",
    "answer": "Rezervasyon sÄ±rasÄ±nda bebek yemeÄŸi talebinizi ilettiÄŸiniz s&#252;rece, yolculuk sÄ±rasÄ±nda bebek yemeÄŸi hizmetimizden yararlanabilirsiniz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23847"
  },
  {
    "question": "Ã‡ocuÄŸum iÃ§in refakatÃ§i talebinde bulunabilir miyim?",
    "answer": "U&#231;aÄŸÄ±n kalkÄ±ÅŸ saatinden 48 saat &#246;ncesine kadar &#231;ocuÄŸunuz i&#231;in refakat hostesi talebinde bulunabilirsiniz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in l&#252;tfen <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\" title=\"Infants and Children - Article1 - TR\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edin.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "25299"
  },
  {
    "question": "Kabin iÃ§ine sÄ±vÄ± bebek mamasÄ± alabilir miyim?",
    "answer": "U&#231;uÅŸ sÄ±rasÄ±nda \"bebeÄŸinizin ihtiyacÄ±nÄ± karÅŸÄ±layacak kadar\" sÄ±vÄ± mamayÄ± kabin i&#231;inde taÅŸÄ±mak &#252;zere yanÄ±nÄ±za alabilirsiniz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23841"
  },
  {
    "question": "Birden fazla bebekle tek refakatÃ§i olarak seyahat edebilir miyim?",
    "answer": "2 yaÅŸÄ±nÄ± doldurmamÄ±ÅŸ bebeÄŸiniz ancak bir refakat&#231;i eÅŸliÄŸinde yolculuk yapabilir ve bir yetiÅŸkin en fazla bir bebeÄŸe refakat edebilir. Bu sebeple refakat&#231;i sayÄ±sÄ±nÄ±n bebek sayÄ±sÄ±yla eÅŸit olmasÄ± gerekir. EÄŸer sizden baÅŸka refakat&#231;i yoksa, diÄŸer bebekler i&#231;in &#231;ocuk bileti satÄ±n alabilir ve belli bir &#252;cret karÅŸÄ±lÄ±ÄŸÄ± refakat i&#231;in kabin memuru talep edebilirsiniz. &#199;ocuk yolcu bileti satÄ±n almanÄ±z durumunda bebeÄŸinizin koltukta pusetiyle birlikte oturmasÄ± gerektiÄŸinin altÄ±nÄ± &#231;izelim. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23846"
  },
  {
    "question": "Yeni doÄŸan bebeÄŸimle yolculuk yapabilir miyim?",
    "answer": "Bebekleri, doÄŸumlarÄ±ndan sonraki ilk 48 saat i&#231;inde u&#231;uÅŸlara kabul edemiyoruz. 2-8 g&#252;n aralÄ±ÄŸÄ±ndaki bebeÄŸiniz ise sadece \\\"u&#231;akla seyahatinde herhangi bir sakÄ±nca yoktur\\\" a&#231;Ä±klamasÄ±nÄ±n yer aldÄ±ÄŸÄ± ge&#231;erli bir doktor raporu sunmanÄ±z durumunda seyahat edebilir. BebeÄŸiniz, doÄŸumundan sonraki 8 g&#252;n&#252;n ardÄ±ndan kucaÄŸÄ±nÄ±zda seyahat edebilir. DetaylÄ± bilgi i&#231;in l&#252;tfen <a href=\\\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\\\" title=\\\"Infants and Children - Article1 - TR\\\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edin.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "25300"
  },
  {
    "question": "Ã‡ocuÄŸum kucaÄŸÄ±mda seyahat edebilir mi?",
    "answer": "2 yaÅŸÄ±nÄ± doldurmuÅŸ t&#252;m yolcularÄ±mÄ±z sadece kendi koltuklarÄ±nda seyahat edebilirler. 2-12 yaÅŸ arasÄ± &#231;ocuÄŸunuzun bileti i&#231;in &#246;zel indirimden faydalanabilirsiniz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in l&#252;tfen <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\" title=\"Infants and Children - Article1 - TR\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edin.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "25301"
  },
  {
    "question": "Ã‡ocuÄŸum tek baÅŸÄ±na yolculuk yapabilir mi?",
    "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Seyahatin baÅŸladÄ±ÄŸÄ± g&#252;n 7. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; kutlamÄ±ÅŸ ancak 12. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; kutlamamÄ±ÅŸ 7-11 yaÅŸ arasÄ± yolcularÄ±mÄ±z, ebeveynlerinin ya da kanuni temsilcilerinin izniyle, Refakatsiz &#199;ocuk TaÅŸÄ±ma Yetki Belgesi imzalandÄ±ktan sonra tek baÅŸlarÄ±na seyahat edebilirler<span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">*</span>. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"  >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.&#160;</p>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\"><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">*</span>KÄ±sÄ±tlamalarÄ± g&#246;rmek i&#231;in l&#252;tfen <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"  >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edin.</p>",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23839"
  },
  {
    "question": "Ã‡ocuÄŸum benden baÅŸka biriyle yolculuk yapabilir mi?",
    "answer": "Bebek ve &#231;ocuk yolcularla ilgili u&#231;uÅŸ kurallarÄ±mÄ±z i&#231;in l&#252;tfen <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\" title=\"Infants and Children - Article1 - TR\"   >ilgili sayfamÄ±zÄ±</a> ziyaret edin.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "25302"
  },
  {
    "question": "BebeÄŸim tek baÅŸÄ±na seyahat edebilir mi?",
    "answer": "BebeÄŸiniz 2 yaÅŸÄ±nÄ± doldurmadÄ±ysa yalnÄ±zca ebeveynleriyle ya da kanuni temsilcileriyle birlikte seyahat edebilir. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23845"
  },
  {
    "question": "3 yaÅŸÄ±ndaki Ã§ocuÄŸum iÃ§in farklÄ± bir koltuk almam gerekir mi?",
    "answer": "2. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; kutlamÄ±ÅŸ, ancak 12. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; kutlamamÄ±ÅŸ olan 2-11 yaÅŸ arasÄ± yolcularÄ±mÄ±z i&#231;in &#231;ocuk bileti d&#252;zenliyoruz. Bu yaÅŸ aralÄ±ÄŸÄ±ndaki &#231;ocuklarÄ±nÄ±z sadece kendi koltuklarÄ±nda seyahat edebileceÄŸinden onlar i&#231;in farklÄ± bir koltuk almanÄ±z gerekir. DetaylÄ± bilgi i&#231;in l&#252;tfen <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\" title=\"Infants and Children - Article1 - TR\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edin.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "25303"
  },
  {
    "question": "Ã‡ocuklar iÃ§in indirimli biletleriniz var mÄ±?",
    "answer": "<div class=\"RichText3-paragraph--withVSpacingNormal RichText3-paragraph Typography Typography--m\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Ä°&#231; hat seferlerimizde 2. yaÅŸÄ±nÄ± kutlamÄ±ÅŸ fakat hen&#252;z 12. yaÅŸÄ±nÄ± kutlamamÄ±ÅŸ t&#252;m &#231;ocuk yolcularÄ±mÄ±za L-T-Q-E-O-S-H-A-M-B &#252;cret sÄ±nÄ±flarÄ±nda %10 indirim, <strong>Business kabin</strong>de ise %15 indirim uyguluyoruz. Promosyon biletlerde &#231;ocuk yolcu indirimi ge&#231;erli deÄŸildir. DÄ±ÅŸ hat seferlerimizde ise &#252;cret kurallarÄ± izin verdiÄŸi takdirde &#231;ocuk yolcu indiriminden faydalanÄ±labilir. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a class=\"PrimaryLink BaseLink\" href=\"https://www.turkishairlines.com/tr-int/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.</div>\n<div class=\"RichText3-paragraph--withVSpacingNormal RichText3-paragraph Typography Typography--m\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">&#160;</div>",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "25304"
  },
  {
    "question": "Bebekler iÃ§in indirimli biletleriniz var mÄ±?",
    "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Seyahatin baÅŸladÄ±ÄŸÄ± g&#252;n 2. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; kutlamamÄ±ÅŸ t&#252;m bebek yolcularÄ±mÄ±z, Economy Class ve Business Class kabinlerinde seyahat ederken direkt ya da aktarmalÄ± i&#231; hat seferlerinde belirlenen indirimli &#252;cretle yolculuk yapabilir. 2. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; hen&#252;z kutlamamÄ±ÅŸ t&#252;m bebek yolcularÄ±mÄ±zÄ±n refakat&#231;ilerinin kucaÄŸÄ±nda seyahat etmesi gerektiÄŸini de hatÄ±rlatalÄ±m.</p>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\" title=\"Infants and Children - Article1 - TR\"  >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> ve <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/ucret-kosullari/\" title=\"Fare Rules - Article - TR\"  >&#252;cret koÅŸullarÄ±</a> sayfalarÄ±mÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.</p>",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "25305"
  },
  {
    "question": "Hangi yolcular Ã§ocuk yolcu olarak kabul ediliyor?",
    "answer": "2 yaÅŸÄ±nÄ± doldurmuÅŸ, ancak 12. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; hen&#252;z kutlamamÄ±ÅŸ 2-11 yaÅŸ aralÄ±ÄŸÄ±ndaki t&#252;m yolcularÄ±mÄ±zÄ± &#231;ocuk yolcu olarak kabul ediyoruz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23835"
  },
  {
    "question": "Hangi yolcular bebek yolcu olarak kabul ediliyor?",
    "answer": "7 g&#252;n&#252;n&#252; doldurmuÅŸ ve 2. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; hen&#252;z kutlamamÄ±ÅŸ, 0-2 yaÅŸ aralÄ±ÄŸÄ±ndaki t&#252;m yolcularÄ±mÄ±zÄ± bebek yolcu olarak kabul ediyoruz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23834"
  },
  {
    "question": "BebeÄŸim ilk seyahatini ne zaman yapabilir?",
    "answer": "DoÄŸumundan sonraki ilk 48 saat i&#231;inde bebeÄŸinizi ne yazÄ±k ki u&#231;uÅŸlara kabul edemiyoruz. 2-7 g&#252;n aralÄ±ÄŸÄ±ndaki bebeÄŸiniz ise sadece \\\"u&#231;akla seyahatinde herhangi bir sakÄ±nca yoktur\\\" a&#231;Ä±klamasÄ±nÄ±n yer aldÄ±ÄŸÄ± ge&#231;erli bir doktor raporu ile seyahat edebilir. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\\\"Infants and Children - Article1 - TR\\\" href=\\\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\\\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23844"
  },
  {
    "question": "Tek baÅŸÄ±na yolculuk yapan Ã§ocuÄŸum, varÄ±ÅŸ noktasÄ±na ulaÅŸtÄ±ÄŸÄ±nda bagaj ve gÃ¼mrÃ¼k iÅŸlemlerini nasÄ±l tamamlayacak?",
    "answer": "&#199;ocuÄŸunuz varÄ±ÅŸ noktasÄ±na ulaÅŸtÄ±ÄŸÄ±nda bir g&#246;revli personel tarafÄ±ndan karÅŸÄ±lanÄ±r. Pasaport, g&#252;mr&#252;k, bagaj gibi iÅŸlemleri bu g&#246;revli personel yardÄ±mÄ±yla tamamlanÄ±r. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23840"
  },
  {
    "question": "Ã‡ocuk yolcular iÃ§in yaÅŸ sÄ±nÄ±rÄ± nedir?",
    "answer": "2 yaÅŸÄ±nÄ± doldurmuÅŸ, ancak 12. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; hen&#252;z kutlamamÄ±ÅŸ, 2-11 yaÅŸ aralÄ±ÄŸÄ±ndaki t&#252;m yolcularÄ±mÄ±zÄ± &#231;ocuk yolcu olarak kabul ediyoruz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\" title=\"Infants and Children - Article1 - TR\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edin.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "25306"
  },
  {
    "question": "Bebek yolcularÄ±n yaÅŸ sÄ±nÄ±rÄ± nedir?",
    "answer": "7 g&#252;n&#252;n&#252; doldurmuÅŸ ve 2. yaÅŸ g&#252;n&#252;n&#252; hen&#252;z kutlamamÄ±ÅŸ olan t&#252;m yolcularÄ±mÄ±zÄ± bebek yolcu olarak kabul ediyoruz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Infants and Children - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/\"   >bebek ve &#231;ocuk yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
    "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
    "id": "23842"
  }
];

async function importInfantsChildrenQuestions(app) {
  const locale = 'tr-TR';
  const topicName = 'Infants and children';

  try {
    const topics = await app.entityService.findMany('api::faq-topic.faq-topic', {
      locale: locale,
      filters: { topicName: topicName },
      limit: 1,
    });

    if (!topics || topics.length === 0) {
      console.log(`âŒ Topic "${topicName}" not found in ${locale}`);
      return;
    }

    const topic = topics[0];
    console.log(`âœ… Found topic: ${topic.topicName} (ID: ${topic.id})`);

    let successCount = 0;
    let skipCount = 0;
    let errorCount = 0;

    for (const questionData of questions) {
      try {
        const existingQuestion = await app.entityService.findMany('api::faq-question.faq-question', {
          locale: locale,
          filters: { legacyId: questionData.id },
          limit: 1,
        });

        if (existingQuestion && existingQuestion.length > 0) {
          const existing = existingQuestion[0];
          if (!existing.publishedAt && existing.documentId) {
            await app.documents('api::faq-question.faq-question').publish({
              documentId: existing.documentId,
              locale: locale,
            });
            console.log(`âœ… Published existing question: "${questionData.question.substring(0, 50)}..."`);
            successCount++;
          } else {
            console.log(`â­ï¸  Skipping "${questionData.question.substring(0, 50)}..." - already exists`);
            skipCount++;
          }
          continue;
        }

        const question = await app.entityService.create('api::faq-question.faq-question', {
          data: {
            title: questionData.question.substring(0, 100),
            question: questionData.question,
            answer: questionData.answer,
            topic: topic.id,
            legacyId: questionData.id,
            order: 0,
          },
          locale: locale,
        });

        if (question.documentId) {
          await app.documents('api::faq-question.faq-question').publish({
            documentId: question.documentId,
            locale: locale,
          });
        }

        console.log(`âœ… Created and published: "${questionData.question.substring(0, 50)}..." (ID: ${question.id})`);
        successCount++;
      } catch (error) {
        console.error(`âŒ Error creating question:`, error.message);
        errorCount++;
      }
    }

    console.log(`\nğŸ“Š Summary: âœ… ${successCount} | â­ï¸  ${skipCount} | âŒ ${errorCount}`);
  } catch (error) {
    console.error('âŒ Fatal error:', error);
    throw error;
  }
}

async function main() {
  let app;
  try {
    const appContext = await compileStrapi();
    app = await createStrapi(appContext).load();
    app.log.level = 'error';
    global.strapi = app;

    await importInfantsChildrenQuestions(app);
  } catch (error) {
    console.error('âŒ Fatal error:', error);
    process.exit(1);
  } finally {
    if (app) {
      await app.destroy();
    }
    process.exit(0);
  }
}

main().catch((error) => {
  console.error(error);
  process.exit(1);
});

